勇士haters 請入

NBA差唔多完季，呢一年見到日日人都有屌鳩KD，來來去去都係屌鳩佢抱大腿，勇士組明星團，更甚者"出賣兄弟"。

其實轉去打敗自己"兄弟"果隊波有咩問題？
重點係，呢一下轉會有機會創造一個皇朝，何樂而不為？

仲有就係，大家會屌鳩勇士組團，呢點我唔係好認同，屌你，入得playoff有邊隊無明星？我建議大家寧願屌鳩佢組團，不如討論下點解勇士呢個打法可以贏咁多場好過，而其他隊點解唔撚夠打。

利申：勇迷，睇住勇士抄鳩人好爽，雖然小左好多55波既場面，但係依然覺得NBA好睇。

無隊手唔係剩係今次PLAYOFF...係有好多隊都考慮TANK/REBUILD 三四年等勇士自己收皮先再續PLAYOFF

今年起碼REGULAR SEASON 同PLAYOFF同兩ROUND有其他隊打得出個緊湊波
下年可能真係無哂 咁多隊但睇得嘅得番3 4隊...

55

我撐美國隊的
勇士應該都唔夠我地打
呢幾年都未輸過

我都明既，但你咁講法都係其它隊唔爭氣姐，我意思係其它隊係唔係可以轉換下打法呢？
今年blazer,jazz其實都打得好好，由其是係blazer，不過剩係進攻打CJ同lillard就後期無力。
呢啲會唔會就係模式方面唔夠打？其實與其剩係屌鳩突圍而出果隊，不如諗多啲方法對抗勇仲好。
有呢啲競爭先會更加好睇。

另一方面，可能有會因此屌鳩KD直接去組團而唔係上述方法，但係我無講過唔可以組團，所以組團加有效模式先係致勝之道。

佢事實上係出賣左兄弟
佢係加入左一隊本身未有佢已經73勝9負既勇士,
而且呢隊勇士就係上年淘汰你嗰隊波
你唔去同兄弟一齊報仇, 反而走去對面打自己兄弟
咁都冇問題

仲有, 你話有可能創造一個皇朝何樂而不為,
咁如果上年CAV嬴左你隊勇士,
Curry同KT一齊減薪去騎士跟LBJ, 你覺得有冇問題?
都係創造一個皇朝姐

係唔係兄弟我唔知，但如果你話輸左波唔走得我就唔認同，因為根本無話邊隊淘汰過你就唔可以加入果隊既原則喺入面。
至於你話curry+KT減薪過騎士根本就係將件事推向極端，討論唔到。

不過其實今年騎已經有好多明星喺度，依然輸波帶出根本唔係人腳問題，係模式問題，同時亦係我最想帶出既重點。

我明白你覺得如果組團風氣愈嚟愈盛行，會導致NBA唔好睇，但我諗事情未去到咁極端。

無人話輸波唔走得 隊隊波都會輸架啦
但係你上年西決僅僅輸73-9既勇士3:4 明明下年仲有機會打
KD為左戒指直接入左隊73-9既勇士
好撚肉酸咁解 當時西岸得勇士有機會CHAMP咩？絕對唔係
佢完全示範左if you can't beat them, join them
勇士想簽KD呢個決定無問題 補返BARNES呢件廢尻既空缺
但KD係咁當打既時候加入唔係無左佢唔得既勇士
以佢既實力好難唔令人鄙視佢

KD輸比勇然後入勇 同CURRY KY輸比騎然後入騎 有咩咁極端？
上年勇士人腳仲齊過騎士啦 KD都選擇加入去痴戒指

騎士係最大團 係薪金最高 係打得唔好 呢個係事實
反勇唔代表捧騎
KD既轉會只會令人憎佢

同埋勇士haters都有唔少人唔係因為你地打得好
而係憎尻你地既踢蛋綠同ZAZA
加埋反骨KD就更加多人想睇你地輸

又要唔俾人屌鳩佢組團，又要人討論下點解勇士可以贏咁多場，真係好正

自己組完團，再反問“其他隊點解唔撚夠打”

你個假膠仔，有邊隊唔係組團

啲勇士迷真係on 9, 明明就係西岸明星隊 ， 有總冠軍有乜咁出奇？

咪撚係 呢個陣我啊媽打都贏啦？
點解贏？因為有我啊媽囉係咪咁講

如果你鄙視佢既原因係佢實力勁，而唔去自已單抗獨鬥，我覺得無問題，呢個係大家對一個球星既角度問題。

至於你比較CURRY+KT一齊過檔我就覺得唔合理。
佢地一齊CHAMP過，上年仲要73勝（雖然輸左係好7），有個最佳教練，有個全新而有效既系統。
以上種種有利因素點同KD當時既情況比？
而今季都證明KD係適合勇既打法，所以根本唔同程度。

最後果點都唔係全部認同。
GREEN 踢鳩人係仆街，ZAZA 果下亦都唔洗解釋。
但係正正係勇有啲地方做得好，而有上面既仆街野，先令到人地好想佢輸，想笑鳩佢。
佢唔勁，你根本唔會話想佢輸，因為佢輸撚梗。